【早前傳入院】93歲利孝和夫人由利承武攙扶現身 左邊嘴角有傷口

現年93歲的利孝和夫人（陸雁群）最近傳出身體抱恙，有傳在養和醫院接受治療，日前其女兒利蘊珍接受《蘋果》查詢表示：「媽咪好好，無事呀！」
今日，利孝和夫人現身銅鑼灣「利園三期」開幕儀式，四代同堂包括96歲的利榮傑夫人、利蘊蓮、利蘊珍、利易海倫、利子厚及其他家族成員聚集一堂，慶祝利氏家族紥根銅鑼灣95年。
活動原定11時舉行，最後延遲，等利孝和夫人抵達才開始。利夫人約於11時半現身，化了妝，也戴了珠寶，不過今次不是穿招牌旗袍，而是淺黃色上衣配西褲，行動緩慢，由侄孫利承武和利家第四代利明德（Zachary）攙扶，毋須輪椅，但左邊嘴角貼了膠布。利家在活動前透過公關表示不受訪。
現場聚集了大批傳媒，利孝和夫人亦一直保持笑容，精神不俗，在台上還向記者揮手，又從女兒利蘊蓮指示下望鏡頭，利家四代同堂還一齊在台上大合照。利孝和夫人約逗留了二十分鐘左右，之後由家人陪同下由秘密通道離開。
利孝和是無綫創辦人之一及第一任董事會主席，1949年娶社交界名媛陸雁群，利孝和於1980年利因心臟病去世，由「六叔」邵逸夫繼任無綫電視主席。
多年來，利孝和夫人擔任無綫非執行董事，一直十分熱衷出席無綫大型活動，包括每年11月19日台慶，又或擔任大型活動頒獎嘉賓。

我係利孝和 我係夫人

係 佢同佢老公既配合可以話係毫無破綻

都個頭近啦。

而家先知利孝和夫人個真名

我都係

係咪假髮?

佢都走埋嘅話今年真係好唔老黎
以後搵邊個切蛋糕

下,乜佢真名唔係叫利孝和咩

佢姓利孝和叫夫人

佢出現係亮燈儀式同切蛋糕真係每年台慶特色嚟

93歲出黎仲咁精神
已經算好好喇

咀角有傷口。。咁老都要含

似係